leasing前景

想問leasing有咩前景 而家係做緊ALO 唔知點規劃將來條路

Leasing 好大
Residential
Retail
Commercial
Industrial
Co working space
Tenant/landlord
邊type sin

而家係landlord side 想跳出去做其他 但唔知有咩揀

same

以前有leasing assistant offer, 但冇要到

有冇得轉去asset management

係咪冇乜入做leasing

Landlord leasing 搵錢唔多
但壓力小啲 好多都有得準時收工
做過世都唔難
但一定要讀書
law or real estate master
香港少新場 唔好期望人工加好快
因為唔搶人
好快會發現個director
都係compliance 底/broker 出身

加油

ALO都要經驗 點入行

垃圾工

我見人成功由 leasing >>> asset management

Coordinator 工 又無呃呃氹氹
點可以咁鬧人

邊間

Compliance/Broker底
或者有冇機會轉做real estate fund既analyst

我見有人轉到 但通常係manager位 想知有冇啲junior位

有好多都寫會consider fresh grad

呢類工
junior 同senior 人工幾多左右？

leasing去到M位會管理埋用咩策略可以搵最多returns
所以junior好難轉到去asset management

其實做住發展商都ok geh
ALO 就做兩年攞下經驗先啦

做緊tenant side, 都諗緊出路

但我唔係developer 係REIT

開頭淨係搞renewal 同offer letter 係會悶小小

asset management 係睇portfolio? 定asset enhancement嗰類野?

Asset mgt又即係leasing野
係個名好聽啲
Asset mgt係做leasing plan
領展咪有條team叫am

做mall先要考慮mkt mix
commercial and industrial 租到就ok
不過到尾都係老細話事, d plan/估值都係做下樣

你係c/i/r?
c/i通常都係agent, 亦有人識到d tenant, 打下風流工
r....唔識

讀書都係做下樣
老老實實, 有乜要讀丫
同埋real estate master好難入

我老細都係冇讀過書不過top sales做landlord mgt

其實好多leasing manager or senior mgr都唔需要surveyor資格
反而track record先最重要
因為真係搵錢

surveyor乜鬼丫, d估值得啖笑
如果係做hong kong land/swire咪去讀下
不過讀書真係冇乜用

係
同其他行業唔同
做leasing
你有network有track record至係王道
Track record儲夠
搵工人地爭住請你

唉 我都唔夠network 卡卡地關

你地係大發展商做緊？
係做commercial/ retail?

依個真 大把仲垃圾仆街啦

Fg一入行做細landlord 岩岩辭左
去見左幾份工都一樣係landlord
行業前景唔差啦一年多d經驗offer到2萬頭想點
唔好諗Asset Mgt Private Equity 果d啦唔輪到你

做咗幾多年？

大家點睇Savills, Colliers果啲？

你依家做緊咩位

其實大陸話搞商場招商果d 喺香港對應係咩
我有親戚喺大陸搞房地產，話有機會比我學招商搞商場
但我law底連入手都唔知點入
即係leasing？

agent

人工高唔高？

我都想知

跑到樓咪高

應該是吧
apm當初都係自己搵人join
去學下野

跑到數咪高

6位數不是夢, 有d人做幾年unun腳

Savills 啲leasing都係跑數？

呢d公司都唔係landlord
一係跑數
一係prop man, 普通文職

一年多d經驗二萬頭
人中之龍

可能人地好叻
自問唔得

做tenant side可以點跳
仲要理埋裝修

landlord都要睇裝修, 決定留裝修定還原

landlord跳去tenant易
冇乜見過tenant跳去landlord
搵d細landlord lo, 努力搵工吧

呢啲公司啲leasing數易唔易跑

其實做有實力tenant公司幾好 好似眼鏡88果d 大retail
宜加果間已經夠細 得10間分店 廿k頭 乜都要理 好辛苦
細landlord=cheap商場？

commercial 中環1000ft (1000ft office 好細)租成100k per month
residential 有d apartment成100k per month
冇人脈點做

leasing 分c/i/r
細landlord唔等於cheap商場
跳左再諗

但meet到target可以收到幾多commission

有冇人知Colliers/Savills啲人工係點

垃圾工黎

其他field好不？

至少我呢到係舒服既

點解咁講

不如開個group傾下？

ok

有無人識開gp
我有tg 但唔知點開

禁new gp再加我地tg or 放gp link

Ok 你tg係咩

我都唔識開

u give me your tg

係咪咁樣？

我覺得Leasing 前景普通

如果唔介意見客銀行前景一定好好多

見朋友喺leasing 呢行人工係2萬尾3萬頭徘徊左好幾年。另外一班朋友做銀行已經升到4,5萬人工